得番一個任務：35+！

美國打到支那啪啪聲嘅時候
我哋依然唔可以放棄議會抗爭
要比美國睇我地爭取民主嘅决心
35+ 唯一出路！
踢走保蝗黨！

大撚把任務

師兄你訓醒未

人地過法例都唔洗經你立法會啦
仲35+ 全部都係橡皮圖章黎

樓主係on9，但35+係必須，有35+海洋公園撥款同國歌法就過唔到，中共好想過就要繼續破壞基本法先過到，咁就會俾到彈藥我地，所以35+係其中一個主線任務嚟

先唔講唔一定選得贏
比你選贏又點
國安法DQ你 之後再宣布多次一國兩制已死?

其實就係要中共用國安法，最驚佢立完唔用，等件事淡左先用。而家立法都已經咁大國際迴響，如果中共今年內用嘅話，國際會點睇中共

唔好咁負能量啦，出街投個票比起你街頭抗爭嘅成本低好多，如果連反中共嘅人半數都唔夠，有咩資格叫外國幫我地

35+ 係可以做嘅任務
只係唔好有任何期望
你心裏可以好過啲嘅 我唔阻你
國安法都立得 香港一早就唔可能靠議會解決問題